委內瑞拉經濟差到咁，反對派都推翻唔到政府，證明只要政權保住利益方的利益，全民攬炒都冇影響！

佢地有無經歷過有錢先
窮開係會接受窮
暴發完再窮就會發癲

委內瑞拉有冇比美國制裁先

查維茲時代委內瑞拉經濟唔差的

人地有軍隊.....

警犬愛國

Ot將會用返係中國

旅行食得架咩可？

美國長期經濟制裁委內瑞拉

記得英美係承認咗個反對派政府為合法政府
不過無晒聲氣好似偏安一角

係，美國唔方便做到好明顯插手，暗地裡軍事資助 only

你真係唔識架wo

個排有好多人hea住打政府工等政府養
政府送樓送車比你

咁香港變委內瑞拉囉

而家都係，軍方和公務員係特權階級來
Maduro 穩住軍方和公務員的利益，軍方和公務員怕政權倒台佢地會受影響，所以幫 Maduro 鎮壓

人地主力有cuba軍隊
所以好多警察都比人炒咗

委內瑞拉50年代南美一哥嚟...

所以攬炒係唔會攬到掌權個班

委內瑞拉而家點

攬炒了

美國幫緊委內瑞拉轉型
委內瑞拉都合作緊
要類比做委內瑞拉唔合作會點就要再開多個POST

委拉瑞拉背後有中國呀嘛
搞掂中國咪完場

靠石油
經濟好大家happy
收埋人心
又成班既得利益者
油價一跌仆街
啲人一反對議會都廢埋

個個糖尿打條毛咩

直頭係富有。

認同，重點係軍隊企喺獨裁者果邊。